袁弓夷：冷靜！我地應該做好咗攬炒嘅心理準備，付出代價後換嚟嘅就係獨立嘅香港

佢大概意思就係話DQ、推遲選舉，甚至武肺（當然唔想見到死人，但其實全世界都知隻毒喺邊度嚟，死咗咁多人，全球經濟停擺，全世界都要同中共追究嫁），其實全部都係攬炒嘅過程，係我地一直以嚟想見到，而攬炒就係會有損失，但我地唔可以到攬炒嘅時候又唔捨得，又怕痛又怕出血。

其實講真，dq都預咗，唔dq仲驚啦。大家頂L住，兜多個圈就入直路嫁啦

再見小支支

袁爸爸

講得非常好

推

一野攬炒到底好過上年咁拖泥帶水

等緊船到橋頭既一日

鎮奮士氣

依家最擔心係畀國安法捉咗的手足。

袁爸
空投武器俾我都會上
可唔可以快d 出兵

讓子彈多飛一會

滅埋佢please

班港共將會好似蘇聯打德軍一樣
向前衝又死，唔衝又要死

停擺係共產中文!!!!!係癱瘓啊!!!!!!!!!!!!

同意要有攬炒準備

我哋最緊要大聲話畀外面知香港咩情況
要睇緊畀國安法搞嘅人，唔好畀佢哋消失

同埋希望有法律界人士，尤其喺英國嘅可以幫手推動英國收返香港

［細b知法犯法］乜紅店CGA有特權可以係武肺期間繼續營業架？

講真
袁爸一出黎，美國啲手段好似硬咗好多咁
利申：唔識政治

其實已經好快㗎啦 由上年612反送中開始到依家多國聯盟 兩年內

袁爸根本係美國的新代理人
現在係鷹派的人話事

馬丁李果班撚樣應該係主張Appeasement policy勢力的代理

push

多謝袁爸爸。

機械降神唯一出路

in 攬炒we 7s

袁爸都話一開頭係佢想帶動美國做野
依家已經係美國lead返佢

銀髮兄弟

Dq係比彈藥美國做野

佢都話未必會延期， 所以大家要小心， 盡量報曬名 plan bcde 先

講真我哋香港可以做嘅嘢已經做到盡（當然中間我哋有啲嘢都要做反應），但宜家只不過係等美國出手，因為攬炒已經打到最後一關，就係國家對國家。佢哋要打就係我哋夢想，我哋千祈唔好we哇鬼叫，又怕痕有怕痛，學乜嘢人攬炒？學乜嘢大人大嗌光復香港？ 依家就係就嚟達成，我個人開心到嚟唔切

講咗攬炒咁耐，大家唔係以為支共唔會反擊下嘛
大家支持住

我哋唔可以俾衛奕信講中

我從不寄望議會裡面抗爭，經過23年，大家仲未睇清楚咩？
就算35+，你覺得有作為咩
人大釋法: 投反對票視為不忠於基本法，可以dq
所以議會最大既作用並唔係議會抗爭，而係輔助國際線，被dq就係輔助既一種
真攬炒先可以換黎破舊立新

但個人認為，大家唔可以表現琲接受dq, 應該要極限地表達港共dq既不滿，先可以成就國際

袁爸越講越「激進」，之前都無話港獨

pish

班農同國會都要搵佢參謀攞ideas

泛民第一個反對攬炒

一開頭話滅共已經最激啦，講港獨都一早含沙射影

中聯辦同港共日日屌人攬炒 但係口𥚃說不 身體卻很誠實

前排仲講緊共管

推呀

Push

佢話趁依家叫係英國嘅港人提出要求等煲底個陣要求香港自主自決，話香港班精英要諗定之後要行嘅路係咪未有聲氣

一啲都唔感到沮喪，佢咁dq我反而感到興奮

家母問我所羅門係唔係姐係袁弓夷

所以佢DQ真係好事嚟
仲要溫和激進都冇得留底
大家可以放棄幻想

表示同意

袁爸

點解你會有咁嘅打靶仔

In 袁爸we trust

頂住呀

再加速啦！

岩呀
所以立國安法個下我係真心開心既，因為知道黎明真係不遠了
反觀黃屍豬反而係到喊苦喊忽，心諗唔係要攬炒咩
琴日個堆賤人民主鬥士比港共dq，我又係好撚開心既一方面見到佢地冇得再食人血饅頭，另一方面又再加速

其實係要扮黃屍豬欲擒故縱,欲拒還迎先可以加速

係啦，講得出滅共，都好明示啦

Agger

真心愛香港

no paid no gain

要共匪 跪地求饒！

加速大法好

長痛不如短痛

一野黑到盡最好

你識用咩

其實都講左幾耐吓

只係無講明

唔識用都會上

35+從來都係搏佢全部dq哂，唔知咁多人驚咩

DQ到咁 真係預左

一早講左核彈都唔割～ 唔係口號～。掟核彈過黎啦～ 一早有心理準備～
If we burn ,you burn with us !

全球打支

有一軍人身帶弓

之佬齋吹有𨶙用呀

調轉. 我覺得係美國政府俾料袁爸講野放風.

佢講 "自決" 講左好耐.

唔怕, 有幾百萬生性的契仔.

判刑都還好 重光會釋放 損失左時間
最擔心會傷害佢地

收皮啦 五毛次次都用呢句
中東識用d 細佬10歲都未夠呀

agree
支持立法會 全紅
立即過晒果d 政改 23條 明日大嶼

我覺得公民黨滅黨之後會去做外國做說客
到時要夾住佢哋
唔要一國兩制

on撚9 問你識用咩就5毛 你都痴撚線
你呢d傻鳩有槍 我怕你team kill

邊個問識用咩就team kill 邊個好未

咁就一定唔可以俾你呢d心志未成熟嘅小朋友用

Push.

你識用槍咪試下制止我lor

講完天下無敵, 美國佬仲唔開戰,
1,2日, 最多1個星前期都打完啦
晒鬼氣

重光果日希望我未死有眼睇到

等淺黃淺藍歸邊，一係跟支那一齊死，一係加入獨立路線

原來佢先係攬炒大師。

真係空投武器俾你先講啦

U嗎⋯民主派個堆已經唔期望有咩好有膽識嘅行為，反而希望過咗香港個堆人